# 디렉토리 설명

디렉토리 구조

```bash
assignment01
├── 1-1
├── 1-2
└── README.md
```

## 1-1 과제

첫번째 과제입니다. Python 의 기본적인 사용법을 다루는 과제입니다. 따라서 데이터를 다루는 라이브러리인 numpy, pandas 를 **사용하지 않고** 해결해야합니다. 자세한 내용은 디렉토리에 직접 들어가서 확인하세요.

## 1-2 과제

두번째 과제입니다. Python 의 대표적인 데이터 다루기 과제들을 사용해봅니다. 여러 라이브러리를 사용하여 과제를 해결합니다. 자세한 내용은 디렉토리에 직접 들어가서 확인하세요.

## 실습 환경 설정

만약 Docker 환경에서 실습할 경우 EXTRA_python-scipynotebook-env 을 한번 살펴보세요. 꼭 해당 내용대로 실습을 할 필요는 없습니다.